\input{preamble}

\begin{document}
    \includecourse

    Non fait en classe

    \setcounter{section}{2}

    \section{Quiz}

    Réponse B : une infinité de vecteurs. En effet, $\R^4$ est euclidien, 

    Donc :
    \begin{itemize}
        \item $Vect( w_1,w_2,w_3 ) \oplus Vect( w_4 ) = \R^4$ 
        \item $Vect( w_1, w_2,w_3 )^{\perp} =  Vect( w_4 )$
    \end{itemize}
    $\norme{ w_4 } = 1$ donc :
    \begin{itemize}
        \item $\norme{ -w_4 } = 1$ 
        \item $-w_4 = Vect( w_4 )$
    \end{itemize}
    
    

    \section{Algorithme de Gram-Schmidth pour un produit scalaire non usuel}

    Soit $( E,f )$ un espace préhilbertien.

    Soit $ \set{ u_1,u_2,u_3 } $ une famille libre de $E$.

    \begin{itemize}
        \item Étape 1

        On pose $v_1=u_1$.
        \begin{align*}
            v_1' = \frac{1}{\sqrt{f( v_1,v_1 )}} v_1
        \end{align*}

        \item Étape 2

        \begin{align*}
            v_2 &= u_2 - \frac{f( u_1 , v_1 )}{f( v_1, v_1 ) } \cdot v_1 \\
            v_2' &= \frac{1}{\sqrt{f( v_2,v_2 )}}
        \end{align*}

        \item Étape 3

        \begin{align*}
            v_3 &= u_3 - \frac{f( u_3,v_1 )}{f( v_1,v_1 )} v_1 - \frac{f( u_3,v_2 )}{f(
            v_2,v_2 )} v_2 \\
            v_3' &= \ldots
        \end{align*}
    \end{itemize}
    \Conclusion : $( v_1,v_2,v_3 )$ est une famille orthogonale et sans vecteurs nuls donc
    libre.

    $( v_1',v_2',v_3' )$ est une famille orthonormée.
\end{document}
